真係好想同某啲男仔講 唔好成日怨無女朋友仲係A0

溝女一定要主動表白 唔可以等機會 等佢黎溝你 比啲膽色 向好嘅一面諗 主動啲 洗咩咁大壓力怕失敗 起碼你試過啊。屌 講真拍個拖姐 諗咁複雜把撚咩。

就係主動表白冇人受咪a0

女溝男唔得咩好想有女主動滑我

我就係睇唔撚過眼 有啲友成日怨女 又唔撚主動溝

個個似巴打你咁靚仔咩

方法唔係咁好 但起碼人哋試過 下次可以改善。最撚憎啲冇膽嘅 又想要有女

想同A0嘅男仔講
成日怨冇女仲係A0
其實應該要認真考慮下
溝仔係咪比較適合自己多d

屌那星 如果成日因為覺得自己唔靚仔 而產生恐懼 淆撚底 唔主動 咁成世都係A0

傻啦 講到好似Gay佬會睇得上你咁

如果要好似佢咁大膽
我寧願堂堂正正做番個毒撚 好過比人笑足十年

樣衰冇人接受係事實主動幾多次都係a0

傻啦 梗係唔會睇上我 d基佬係留返俾你
我又唔係A0

生得樣衰 就諗辦法執好自己儀容 做gym諗辦法改善自己。唔好係咁墮落喺自己嘅恐懼入面 咁樣永遠都唔能夠進步 同向前行

我屌你老母我要再講多次 連登仔唔撚好再埋怨冇女朋友 埋怨自己唔撚靚仔。你有冇努力有冇去嘗試有冇走出自己嘅恐懼向前行 咪撚再埋怨啦

幾大隻都係樣衰架喎

成日主動但係冇女受溝

渣ga

怕咩啊 就算佢唔受溝 你有損失咩。起碼你有主動嘗試 我欣賞

我都係咁諗，所以我會繼續努力

有時唔主動去溝係想等大家真係了解對方先開始
成日見啲人識咗幾個禮拜就一齊 一齊咗幾個月又散
我只係想認真啲去看待一段關係啫 點解咁都係問題

你睇清楚 我意思係 如果你真係鍾意人 包括一見鍾情 就主動表達你嘅心意 唔撚好成日想上天比條女你 一定要主動

仲港女
等重光去一次WHV
出面D女好少似港女自己十分要男人二百分

過左會怨既年紀 睇住同年人響香港鬼域 凑仔 大左幫人為奴
份工夠食支持到去玩根本爽過撚

溝完先發覺性格唔啱咪又係分手
咁點解唔等了解咗先一齊？
我冇乜點怨過自己係A0
不過識親啲女通常都唔會等你慢慢了解
識咗一兩個月都唔見你出手就唔再理你
有時唔係唔主動 只係未到主動嘅時候
當啱時候嗰陣佢又已經識咗第二個

層主心水清

喂屌你拍拖就係咁㗎啦 性格不合分手唔出奇啊 嘩你下下想搵個可以一齊過人世嘅女仔先拍拖 咁等到幾時啊

屌你老母樓主我唔想俾人當係變態狗公嚇親人呀 出嚟做嘢每次都有女主動同我傾計我都會應機講嘢識下佢地 但次次完咗之後就冇乜點講嘢 連面對面行過都冇打招呼 但有陣時又同我打都係佢主動 同行過嚟嘅話都會撩我講嘢但都一時時 同埋次次都係佢出聲先 唔好話溝 識下女仔fd都好呀

利申 A0 普通樣

我有男朋友/我地都係做好朋友啦。

叫你執靚仔啲 -> 點執都樣衰架喎
叫你練大隻啲 -> 幾大隻都樣衰架喎
咁儲錢整容囉屌
睇死你又係答：整完都樣衰架喎

你喜歡孔子嗎

其實如果樣衰
大隻對溝女真係冇咩用
希望大家唔好覺得大隻左就有女
不過個人會自信d 同精神d就真既
呢d對心態既轉變 先最實際 （對大部人黎講）
當然乾淨d都係需要既

屌咁真係呀嘛你拎幾個例子出嚟唔代表你啱架喎
同埋我冇講過整完容樣衰

改變心態冇用，心態唔會咁易改

正確係要由內而外改變，增值自己
個人就會散發自信，睇落就順眼好多

一味叫人主動大膽冇撚用，你係柒唔會因為你大膽就唔柒
有自信既毒撚仲衰

咁你自己有冇諗過點改善吖？

擺正心態，應該係以做朋友為先，透過相處吸引異性。一接近女仔就為左溝人，已經輸大半。

講就容易 做就難

又想除人條褲～又唔夠膽講

真
好撚冇面

痴線 歪理當道理
咩叫拍拖就係咁？
點解唔係互相理解左 覺得合適有發展空間先一齊
而係要調番轉一齊左先試下夾唔夾 唔夾又分手咁反智

認真，條片講得幾好

毒撚溝女好恐怖

以前係學校有個毒撚搞曬成科女同學，啲女同學一拒絕佢就係咁鬧人地
之後又轉移目標去啲學妹，好撚恐怖

溝仔仲難
你幾時見基佬不修邊幅有肚腩 除非好有錢

年年回帶俾人笑慘撚過冇女

根本表白只不過係一個儀式黎

你要做既唔係去討好個女仔，唔需要去在意對方，做番自己就得
你要做既係增值自己，例如工作以外搵個興趣發展，例如樂器/語言/畫畫，當你係果一方面建立一定既造詣，隨之而來就會有自信，而呢份自信係會不知不覺係你既談吐舉止度反映出黎

算啦，明知失敗表黎托

hi,女學霸

冇錯 好過啲懦夫日撚日喺到叫春但又唔主動

當年識咗女朋友一個禮拜，有一次送佢返屋企
當時未一齊，走嘅時候goodbye kiss佢
咁就一齊咗

所以真係要主動啲，不過拿捏得唔好就會畀人當痴線佬

主動會被拒絕

巴打仲有冇打dl呀 個post好耐冇見你

樓主之前咁急賣相機係為左溝女

濤滔莉agree

個tutor仲要話唔好放上網 點知過咗咁多年仲俾人得閒拎返出嚟笑

你估真係睇動畫個啲咁咩

無錯
鼓起勇氣表白
收皮
療傷
好返再遇到鐘意嘅人
個心怕痛保護自己
再鼓起勇氣
再受傷
試多幾時就唔敢了

我唔主動
但我無怨無女點計
唔好屌我得唔得

唔好傻啦
女也溝唔到就更加唔好講溝仔了

所以都無怨過d咩
純粹係傷心
就算對人有好感
都係盡量收埋算

唔好咁 鐘意咪去溝囉 真係可能溝到都未定喎

有試
無咩反應

唔怕啦 投石問路嘅嘢 試多幾次都無反應 都無所謂啦 起碼試過

屌你

無ＦＥＥＬ（互相）

表乜撚野白呀屌

靚仔摸你，係叫唔小心
毒撚奏你，係叫非禮，監都有得啲毒撚坐

問到佢都hea應我
佢又永遠唔會主動搵我

照下鏡，諗下如果自己係女仔
面前呢條友有咩吸引到自己

我都一樣
9成都係樣出事

咁點解一定要係男人表白?
女人啞撚左?

樣衰表白有冇用

當遇到真係令你心動嘅男人
呢啲都唔再係問題

on9

秒，此post已完

冇
唔會想同呢條友扯上關係

又害人。

百分之99%嘅表白都係偽表白，姐係表白方大概知自己好撚大勝算先做嘅儀式。

你推人果d表白叫自爆

利申，未試過真表白，都係擺明ok一嘢拖落去後補so call表白儀式

講到尾 咪即係樣衰得嚟又想食靚女囉 揀返個同level 問題就解決 你哋又唔願食豬扒

你認為連登毒L主動表白唔會嚇親人嗎？

傻啦 你以為豬扒唔會睇樣咩

你內文第一句就fail左，教壞人，咁點搞呀

但如果真係溝到呢

咪即係相反囉 豬扒又想食靚仔 靚仔有得揀會唔會揀豬扒做佢條女呀 除非條女性格真係好好囉
但你幾可咁啱會遇到呢種好人？

豬扒想俾人屌咪退而求其次囉
然後啲單身樣衰又嫌人柒
咁打飛機啦 合埋眼都係一樣啫

唔敢了

岩呀 寧願打飛機都唔溝豬扒

⚠️警告，性別平等沒有回應

同意 但前提係冇得呻冇女埋身

唔好on9啦你溝女邊有可能係搞到全世界都知咁溝，仲要當眾表白溝女就係要俾條女係無任何壓力既情況下，輕鬆自在咁去認識你，你一俾到壓力條女，就一定無運行

毒撚樣主動表白咪畀又會比屈狗公

Push

好似賽跑咁，表白只係衝線果下既花式，可能你鍾意舉V舉中指，鍾意雙腳跳過去衝線，但你係跑第一既話，你乜都唔理直接衝過去，都係跑第一ga啦

係，一聽d人話唔知人受唔受咪表白囉，都係傻仔一係就少條筯，咁都睇唔岀自己勝算大定細

有D毒撚會以為一開始表白就得
好老實 wtsapp下 試下約對方出黎
如果對方肯出已經成功左一半
約多1-2次咪一野拖落去囉
冇縮既咪恭喜你

表白係on9行為

我明你意思

咁我覺得佢用錯方法啫
佢自己促成咗呢個咁鳩尷尬同冇面嘅位啫

好心你地咁樣衰就唔好溝女啦
有無諗過個女仔感受啊屌你老味！！

利申樣衰a0

好傾少少就以為人去鍾意你，衝去表白

代表作:

同意，想當年我老公絕對唔係靚仔。
但佢吸引我嘅唔係外在嘅嘢。

朋友階段嗰陣已經欣賞佢係一個好有風度嘅人，而且有幽默感，工作認真。當時我自己都有主動啲回應佢。識咗近一年，拍拖三年後結婚。

所以做好自己，放膽去追啦～

照下鏡就知啦
你靚仔洗鬼溝

agger

縮左更hurt
利申:試過 反省之下 其實個樣出左事

a0就好心去整容啦
女多過男都A0

老實講 唔表白仲衰
當之後慢慢疏遠 你未表達內心嘅諗法
代表你人生有event係未完成 而且係永遠都完成唔到
柒咗係一時 遺憾真係一世

再講表白係代表你有勇氣 起碼之後知自己衰咩/你有試過
唔係一味畀藉口自己退縮

PS 好撚後悔

真
反正你都係A0
失敗左都係A0
nothing to lose

女多過男係假像黎
因為年長女人多過年長男人，又計埋外藉家傭，又計埋拎單程證落黎同港男結婚既大陸女人，再加埋通常情侶/夫婦入面男人年紀大過女人，計埋咁多因素，pool入面男性應該少過女

溝唔到咪自己做女仔等人溝囉

但咁喎
如果真係有一個係對你有意思呢

咁多年黎都仲未肯放過我
你地想點撚樣啊😡

識左幾耐 同拍拖時間長短係無關係的

洗撚表白咩，條女係鍾意你嘅自然就會一齊
要去到表白嗰步已經多數mola

從來都唔覺會有表白依樣嘢存在

拉

有d人真係好chur，識左條女一兩日就不斷約人，要人陪佢食飯乜乜柒柒，心諗你老幾呀？朋友我大把啦，輪得到識左一兩日既你？ 約人兩次約唔到就好收手，唔好死lur，唔好搞到自己成隻狗咁，人地有心赴約既話推其他人都會就到你，唔好信咩唔得閒

你有無諗過，其實係要一齊左，你先開始真正了解到對方
每個階段就應該做返每個階段既野，朋友階段有朋友階段既了解，好朋友又有好朋友既了解，但好朋友階段點會真正了解到佢會點樣對情人呢？

認真，要表白你已經失敗左

On9連登仔成日叫人唔好表白 人地比曬signal 你都唔表白既咪等於係到吊住人成日話d女仔唔知點諗吊下吊下咁
點知你地男仔又係咁

「識左一兩日」咪做返「識左一兩日」階段既野lor，對住一個新相識既普通朋友，你都唔會chur人食飯啦
可能有人會話「咁我想溝佢呀嘛，唔係想做普通朋友嘛」，但係大哥，唔係你想點就點ga嘛，要諗埋人地點樣定位你ga嘛，係人地角度就係「一個識左無耐既普通朋友迫我同佢食飯」，咁邊有可能會work

On9唔係女權咩男女平等
點解一定要男去主動去追
你都on99

比起自信主動
我覺得仲重要係先有襯托返你自信既條件

個個星期六日都問真心煩 成個白痴仔咁
係咪除左溝女人生冇其他野好做

唔好攞個咁極端嘅例子嚟講啦

其實好似打RPG咁，你都未撚推劇情升lv就直接打boss，咪死囉。

表白唔係唔得，睇timing please

「pool入面男性應該多過女性」，打錯

連登毒男學人溝女？

ps,其中一個係我